無底線搞籣桂芳，因為哩啲係西方文化，老解wfc啲酒吧執哂

唔好用港警諗法
明顯係老解思維先會做到咁絕

盛智文你點奶共都冇用
中共永遠唔會當你自己人